Twitter流傳共產黨對3毛嘅工作指引

source:

黑暗兵法

唔止3毛啦，所有親共媒體都係咁